我個仔啱啱喺今日美國制裁日出世，佢係黃，改咩名好？

是咁的，我個仔啱啱喺美國制裁日出世

佢好肥好中意食雪糕

帶佢去彈琴一彈就彈願榮光歸香港🇭🇰

平時係屋企佢會指住個出口，

有時會好似咁🖐🏻☝🏻

請問有咩霸氣或者適合佢既名？最好唔好叫腦魔
求創意JJ

叫Donald Trump

黃喜

惱麼

黃滅中

Sir this way

驚訊？

Oh Say can you see

我憤怒

點解既？

黃灌中

李斯啦屌 反正個老豆都cls

一於就咁 老豆叫李斯

個仔叫李斯jr.

你個名先叫自己做 我叫做腦魔⋯⋯

By the dawn’s early light

俾人灌輸左中國嘅思想，不了

我估蟻多嬲死象

屌

黃振港

你個仔識唔識唱歌呀

黃振美

Trump trump 都識唱願榮光

黃侵侵

做咩你隻腦魔咁樣衰架

黃天乂

乂=擊殺

Trump

因為係我生既

你好樣衰

黃大陸

影響左市容真係唔好意思

黃濟材

黃片

黃材鐘

咁樣可以保平安？

樣衰係原罪

黃到金

我中意

不如叫咸片

笑撚左

黃彩妮(材維尼）

有咩先彌補到我嘅罪過

黃到紅

Trump Wong

黃濟才

Wong 蟲的trump 佔

旺才

黃天擊殺

自己整？

黃薑粉

未見過呢隻腦魔

黃殺

黃大仙

爸爸

黃色經濟圈

黃美制

好低B 我鐘意

係呀第一次整咋，唔好見怪

黃斯

拜神先

腦魔圓到成個波咁 不過幾特別幾得意，好過隔離燈最近整嗰隻野

多謝你

黃屍

黃皇王

隔離燈嗰隻賣成舊幾水，到而家都未撚出貨呀dklm，阿joe正一仆街藍絲黎

利申：有買

黃侵中

黃衛詩

毒撚到癲

CHINA!!!

頭頂嗰三執毛好鬼頂癮

黃撳撳

黃當勞

黃震中

黃制裁

黃鎮中
黃治中
黃呈中（懲中）

多謝

黃美制裁

Chifung

黃島獨

我覺得個隻好怪

Btw, 高登係紅底？

係咪有唐氏綜合症?

黃皇煌 黃佑凰
黃耀煌啲friend

應該要話比美國人聽黑人喺廣州受到更加不人道嘅待遇

可唔可以俾一個仔我

好可愛

黃景瞬？

日出康城

黃天擊殺！

認真

諗咗大概5秒

唔好搶我個仔呀

黃心美

黃當奴

黃美金

今日好大雨，叫黃雨

呢啲post都上熱門， 連登質素有冇再低質啲？

幾得意

黃朗普

唔係宣傳夾公仔機呀？

黃重光 ，重光香港，驅逐共匪！

樓主我喺果然個ig見到你隻腦魔

整返舊革命饅頭先啦

黃天當道

黃天當立

黃狗強

被起底

黃戴先，黃布

我支持大J 的

Btw, 呢間黃店叫donut’s baba ，超多寄賣，文宣同yell card ，雪糕好平，但因為位置偏僻所以我驚佢執

仔同老豆唔同名好正常

郭濟財

想買你啲仔

叫黃色暴雨警告

咁咪宣傳寄賣同雪糕囉
直接貼個地址
咁樣宣傳夾公仔助長歪風

黃濟財

夾公仔係黃，但都係垃圾

如果係女就改
黃芝鳳 (Gphone)

屌你老母垃圾盜板公仔加夾公仔機，你唔死都冇撚用

食人血饅頭咪呢d仆街

搞咁大壇嘢搭個雞棚
可唔可以放過個運動
賺少少錢係咪會生活唔到？
唉

可憐班前線，拉完比人打到出血
呢班仆街就係後面賺到笑，諗起都嬲

好名

上左熱門，請用不推文回覆

邊度夾嫁

次次睇完呢啲人血饅頭野，無力感都好重
唔同其他黃色經濟圈
人血饅頭既出現係特登整出嚟cap水
就彷彿買贖罪券一樣，俾咗錢就當抗爭咗

黃制瀛

如果要捐錢俾612/星火呢類抗爭基金
又何必增加成本，隔幾層
最後又有幾多錢真係落到有需要嘅人身上

唔係夾架，獨一無二，係我自己整架

最後咪又係搭雞棚為名，cap水為實
仲要連登共識係反夾公仔機
仲要係度宣揚歪風
黃大撚曬咩

高登呢d人血饅頭正一仆街黎

黃星燎

陳制佳

星星之火足以燎原

If we burn you burn with us

邊度有得夾公仔

我唔係夾架，我自己係屋企整架，今日整好抱佢出街咋

振美

係嘅話整隻俾我好QQ

黃家騎士

Hang Kang

叫 黃 浩
英文叫。。

MR SIR THIS WAY

但係你第一張圖公仔機入面有

黃維遠

唔知姓乜
叫光榮

易寫好聽又有意思

黃耀港 此子將來必成大器

黃近平

黃瓦全

黃裁

公仔機係個間黃店的擺設，係無得入錢夾既。
裏面既公仔係間黃店的腦細買返黎擺既。

皆因我好中意腦魔，而呢間黃店竟然有腦魔（畢竟依家抗爭公仔剩係得皮皮同連豬出名），所以我就帶我自己整既腦魔去同其他腦魔仔影相

呢個好

黃驚喜

黃榮光

黃黎衝

腦魔萬歲
腦魔宇宙第一

Purge Wong

一個

真香

Sosad誤會咗
好想要公仔

樓主喺ig有分享整腦魔，希望樓主會量產啦

黃思戴

我愛腦魔

你地屋企一隻都無，定係想屋企的腦魔有同伴？

好想要隻陪我玩不過冇時間整

你平時中意點玩先？我超中意腦魔，我屋企之前買左10隻其他巴打整的魔魔，依隻係隻百家之大成，我買左d 超滑的布黎縫

黃思敬

好多藍屍話民主派搞到中央立國安法係攬炒

佢地唔知中央覺得立國安法係保護緊香港，唔係攬炒香港。

佢地覺得中央立國安法係攬炒，係反中亂港的行為。要有國安法拘捕佢地

想攬住佢瞓覺 放喺床頭度
而家個個都鍾意連豬連狗都冇人記得腦魔了
平反腦魔 勿忘腦魔